====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le défi ne peut être relevé que par une fluidité croissante entre les disciplines de la conception .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

